港澳辦：反對派癱瘓立法會，其所作所為有違誓言，構成公職人員行為失當

敵人反對的

解散立法會囉

支共狗官公然干涉立法會,有違基本法同一國兩制

得啦得啦
最好全世界都

沒有，沒有，沒有，通過

好無？

解散立法會

班獻世派唔出席咪即刻選到囉

下面果件生物去咗邊
次次睇佢手仔都好大

人大舉舉手，政協拍拍手

姐係拉布係有違有關宣誓誓言，構成公職人員行爲失當 = 拉得

反映住中聯辦又諗緊仆街野 叫港共一次過拉9曬班反對派

之後想點？係咪想強推23條？ 之前講過原本3月強推 點知比第二波武漢武漢肺炎打亂左

話說係點樣違背誓言

攬炒認證，正

建制搞到流會 都係同樣道理

睇黎林奠又準備 JR

基本法22條=歷史文件

準備軍管立法會??

隨時依家係強推23條劇本既第一步

1. 反對派癱瘓立法會，其所作所為有違誓言，構成公職人員行為失當，拉得

2. 超短時間資詢

3. 用立法會強推

4. 確保選新一屆立法會前立左23條 阻止你地有機會贏過半數立法會

索性政府議案唔投贊成既拉哂啦

關你撚事
議會內政呀仆街

基本法22條？

唔會9月前搞到

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

基本法 第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。
香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

郭榮鏗

除國防外交，其它全屬香港內部事務，關你京官撚事咩！指指點點、說三道四！

之後又會同你拗「全面管治權」，支共又贏

大家一齊將港澳辦嘅聲明變成事實啦

一國一制囉

唔投讚成就拉得，正

港澳辨呢篇文章咪姐係暗示會取消所有非極權/非小數派議員囉

夏神
如果佢唔走就好

咁點？又口交？

推上twitter比所羅門同彭斯知郭榮鏗比人搞

又有官方認證

7.21夠公職人員行為失當啦

立法會係屬於公職嗎？

推

釋法，omdb

建議議員訓覺又無問題

@solomon
準備宣布一國兩制名存實亡

公然違反22條
又送子彈俾美帝

條條例唔係淨包公務員同政府官員，好廣。

唔好煩啦
不如直接叫香港黑警拉撚晒全部反對派議員

我好想見到香港獨立關稅區取消

取消香港獨立關稅區仲正

驚呀？

都係想盡快攬炒姐 借個火俾美國點煙咁

有冇人有相關Twitter ?

立法會議員係冇行政權力
所以唔算公職人員
終審法院有案例說明的

dllm，干預香港內政，違反基本法同一國兩制

又關宣誓事
又想搵位入

但顛起上黎人大落order override :o

市民覺得做得好啵

提早dq 選舉都慳返 黃營又唔使內鬥

以後立法會唔比討論，唔使跟程序，所有野直接投贊成票

乜共產黨係庇護工場黎架

開始了

ppp

人大話你有就有啦

釋法囉
有咩做唔出

幫大家直接要求美國中止香港關係法

釋法係釋基本法
關普通法例撚事咩

釋下個公職人員先

毛主席：「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

佢釋下就知得唔得

釋法取消普通法

中聯辦都嚟了

全部DQ哂，制度內你點同佢玩

比啲奶共官聽架姐

拉咗人未？

搵定借口
投反對票就DQ得

出聲啦

係解散立法會前解散狗隊先囉

佢要過 唔難過
事實上點解過唔到 並非全因泛民
係香港建制本身有人拖延
所以點解要無初選
不單是要搞泛民 更是要建制出的每一人都受中央指揮 避免到時唔聽話
外國疫情減退 便群攻中共
中共此時更要牢牢控制香港 不生變 佢手段只會更直接 更粗暴
本來香港只要有武肺大規模暴發便可打亂其部署
但大家只會保命 呢場仗已經很難打贏了

求幫推

#吾識咩係偽黃# 搵到一個偽黃，兄弟抬走佢 #meme

最好美國加快速度做嘢

係算公職人員，長毛都俾人告過

議員係公職人員？

支持DQ曬非建制派

刺激了 應該收到wind

幾時結束一國兩制？

鄰國不得對民選議員說三道四

睇嚟似佢咁因為佢驚立法會九月嘅時候會攬炒

班撚樣係咪驚美國睇唔到？定當人權法冇到？
快啲上Twitter 推俾參眾兩院，仲有所羅門

快啲DQ 唔DQ正契弟

快d dq 睇d泛民好唔順眼
大家一獲熟 真開心

中聯辦都一齊出聲

今次唔簡單

香港中聯辦譴責議員惡意“拉布”違背誓言

本網訊 4月13日，中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室新聞發言人在接受媒體查詢時發表談話，對香港特區立法會內務委員會部分議員惡意“拉布”、採取“政治攬炒”表示譴責。
發言人表示，我們留意到，日前41名立法會議員發表聯署聲明，強烈譴責公民黨立法會議員郭榮鏗在主持本年度內務委員會主席選舉時濫用權力，拖延程序，蓄意造成內務委員會停擺，不僅使內務委員會正副主席無法正常選出，令大量與民生息息相關的法案無法及時審議，甚至連特區政府提出的多項防疫抗疫附屬法例也未能經內務委員會及時跟進處理。截至目前，多達14條法案未能及時審議，超過80條附屬條例在修訂期限前無法經內務委員會決定成立小組委員會跟進。郭榮鏗等部分立法會議員嚴重干擾了立法會內部的正常運作，影響了立法會履行基本法所規定的立法機關的憲制性責任，也損害了香港社會整體的良性運行，我們予以強烈譴責。
發言人指出，“修例風波”以來，“黑暴”讓香港陷入持續動蕩，新冠肺炎疫情又使香港經濟民生雪上加霜，當前廣大港人真誠期盼維護法治，紓解民困，推動香港走出陰霾。在這樣的重要時刻，作為民意代表的立法會議員本應恪盡職守，急市民之所急，以大局為重，但令人不安的是，少數議員無視香港整體利益和民生冷暖，罔顧立法會議員的根本職責，令有關立法工作“耗能空轉”，不得不讓社會質疑他們的真實用心，行政長官和社會各界也對此表示擔憂和不滿。我們必須清醒認識少數反對派議員“只破壞不建設”的本質，其破壞行徑是與“暴力攬炒”“經濟攬炒”相呼應的“政治攬炒”。這種惡意“拉布”行為，是對立法會議員職責的褻瀆，不僅有負廣大選民的重托，也是對香港整體利益的肆意破壞。
發言人強調，立法會是香港特別行政區的立法機關，依據基本法行使權力、履行職責。我們尊重立法會議員依據基本法和《議事規則》所享有的權力，但同時也希望他們正確履職、善用權力。每位議員在就職時，都明確宣誓“盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務”。少數立法會議員為一己政治私利，損害公眾利益，阻礙立法會的正常運作，有違其就職時作出的誓言，更可能涉嫌公職人員行為失當。在香港防疫抗疫的重要時刻，我們呼籲所有立法會議員與特區政府和社會各界一起，齊心協力、共克時艱。

中聯辦都出聲了

廢撚咗個立會佢呀嘛

少數派都拉過布架喎，係咪又有得追溯架

取消美港關係法

佢而家係判官？

姐係話港共政府好撚驚功能組別被攻佔囉

立法會議員唔係公職人員

黑警出動

拉晒佢地囉

一國兩制

諗左咁耐終於諗到個藉口拿

係公職人員

放風講咁多做咩啫

用緊急法囉

最好解散立法會，直接聽命支那Poon

一國一制咯 笨柒。對內兇狠對外碌撚，係twitter度畀人串到你地一棟都冇

留名䆁法

何謂反對派,一定要支持?
臭蟲論保皇黨冇拉過布咩

何謂癱瘓，你咪一樣批到抗疫基金

自從你地諗左搶過半立法會之後 佢地就諗左一定要立23條

因為比你地搶過半立會＝比你地成立影子政府 ＝你地控制到香港（光復香港）

所以佢地唔會冒險比你地做到，一定要立23條DQ你地

佢地一直都想立，點知比肺炎打亂部署

依2日肺炎情況好返少少，佢地就即刻出黎講野

真係好明顯！！

有個謬誤，根本冇違犯誓言

係囉

我地選入去就選入去喇 係咪唔尊重法治啊

憑感覺，整體咁睇

實際點操作唔緊要 最緊要用一個理由去收你地反對派皮

過左23條 之後大局已定

姐係fc 左係有用

不如話投反對既都係行為失當，你班無人權既共狗

繼續講呀

一於咁話

我好鐘意夏神呢張

又䆁法dq人

我謹此宣誓：本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務。

準備釋法？加速主義好

就算係，係咪失當又係另一回事

而且立法會嘅事既不是外交，亦不是軍事，由中聯辦出聲，明顯衝擊一國兩制啦

係咪武漢肺炎啱啱喺中國叫做鬆一啖氣嘅時候
又咁得閒搞呢啲屎橋

唔要香港獨立關稅區喇
攬炒啦

想點味點囉

Jeng

根據基本法22條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務

當年寫嚟參考用

解散立法會同區議會囉笨柒

準備全部dq?
咩叫反對派
你做岩都反對咩

連登仔民意多數支持攬炒

係咪要釋咩叫干預

芝麻人應該係功能組別點完票發現下屆會輸; 35+會成功, 咁佢地一定要係新一屆立會之前釋個法, 再一次加高成功當選嘅門檻

否則就會比香港人有法律權力合法控制香港

辛苦哂白兵同政府PR公司同分化撚呢排做嘅努力, 去拎飯盒啦

關佢撚事咩
番去玩口交部bingo紙啦屌

效忠中華人民共和國香港特別行政區

支共邏輯：投反對票=唔效忠=拉得

要解釋”自行管理的事務”

邊個先係反對派

你班保皇黨先係少數派喺到搞搞震喎

邊句誓言話唔可以拉布?

咁大對比 男神對黑狗

支那狗學人講法律？
律你老母

幾時宣佈基本法係歷史文件？

只要有一日冇去立會會議已經有違誓言構成公職人員行為失當

咦！識法律？唔嘢少喎

痴孖根，港澳辦是甚麼料子，憑咩對香港內政說三道四！😡😡😡

我建議獻世派下界立法會全部棄選以示抗議

下一步係咪dq晒所有泛民？

冇「盡忠職守」

不敢苟同

@蔣麗芸指立法會議員唔係公職人員
即被林卓廷用「程介南」例子秒殺

今日香港電台「千禧年代」訪問有關保皇黨建議訂立侮辱公職人員行為罪。
林卓廷指立法會議員都係公職人員，唔通立法會議員被市民猛烈抨擊都要作刑事追究？點知民建聯蔣麗芸反駁，話立法會議員唔係公職人員喎！
嘩，佢連立法會議員確實係公職人員都搞唔清楚，就喺度大放厥辭。
如果立法會議員唔係公職人員，咁點解佢嘅前黨友程介南當年會被裁定公職人員行為失當罪成？」

引自林卓廷Facebook

係就快d DQ所有人
等全世界都睇清楚你做嘢嘅手法

選舉近了

應該係由港澳辦官員暫代直到2O47年

另外我自己理解就係所有行使公權力嘅人就係公職人員。 照呢個邏輯，立法會議員唔係公職人員。

*冇理由唔係*

中聯辦都出埋黎吠

夏寶龍要入制裁list, 就成全你！

直接「中央」委任

乜水，政府架構無角色

中聯辦、港澳辦 = Pressure Group

A

點呀 又DQ呀

美國佬取消關係法未

拉吖屌你

請佢哋繼續吹，內會唔係批撥款，只係影響法案上會。財會先係，請港澳辦負責同志向陳健波主席查詢。

未做到國歌法，心急啦咩？

佢吹得雞下面班奴才就會諗計做嘢㗎啦

人大釋法

屌你咁撚多嗲嘅今日

拉你老味個爛閪

之左立會仲咪得囉

支持中聯辦,等D販民仲話有險可守

咪加速赤化

問問題都叫癱瘓，不如行大陸法算啦

我剩係知即係做岩左

香港人一定窮一生之力同中共鬥到底

urban legend

over onq dead body

班popo好快又會用依條罪拉議員
之後議員反對議案都會係公職人員行為失當

公然挑戰基本法22條

淋病在多次科學及客觀民調結果指出其不稱職及大部份港人不願其擔任特狗一職後，未有兌現競選承諾，辭職下台，可能構成虛假陳述及詐騙，應予以強烈譴責及交予執法部門跟進

其實大家都唔使做戲 had already been over my dead body

表決反對都唔比？執行緊公職嫁喎

原來假博士上星期已經吹緊公職人員行為失當風

支那係冇違反22條，唔好再傳

即仰只可贊成，不可反對？

中國式邏輯

痴撚咗線，又想搞鳩立法會

郭榮鏗就國務院港澳辦及中聯辦針對其言論的回應

就國務院港澳辦及中聯辦於今日（4月13日）分別發表講話，批評內務委員會副主席郭榮鏗主持內務委員會正、副主席選舉時，濫用權力，質疑有違有關宣誓誓言，構成公職人員行爲失當。以下是郭榮鏗的回應：

一、在「三權分立」的憲制原則下，立法會及其轄下委員會如何運作，以及立法會主席及各委員會主席的權力，均由立法會議員按照《基本法》、《議事規則》及其他程序規則自行決定及處理。港澳辦及中聯辦並無任何權力或資格可以影響及評論立法會及各委員會如何運作，以及立法會議員如何履行其職責。

二、立法會議員有否違反《議事規則》、立法會議員誓言或構成公職人員行為失當等，由《基本法》、本地法律及《議事規則》界定，並由立法會及法庭處理涉及違法或違規的議員。任何人如認為有議員違反上述法律或規則，可向相關機構投訴或舉報。港澳辦和中聯辦在香港並無任何法例賦予的權力處理該等事宜，而且按照其講話內容，顯示港澳辦及中聯辦的人員對上述法律或規則並不熟悉，其批評只屬無理指控和政治謾罵。

三、特區政府應對武漢肺炎的工作，包括實施限制人群聚集的命令及推出支援市民抗疫等措施，均無必要經由內務委員會審議。因此內務委員會沒有阻礙特區政府進行任何防疫及抗疫工作，香港市民也沒有因為內務委員會而被拖延得到政府的任何資助。如有香港市民遲遲未得到援助，最大原因是特區政府的措施推行過慢及／或程序繁複。

四、為免公眾認為港澳辦或中聯辦等中央機構可透過批評或其他任何方式，試圖影響或干預立法會運作，郭榮鏗明確表示，將會繼續嚴格按照《議事規則》及其他程序規則主持內務委員會的會議。郭榮鏗沒有權力亦不會扼殺議員按照《議事規則》行使的權力，包括發言和表達民意的權力。

完

基本法係冇22條，唔好再傳

唔好笑，港豬就係想要咁既立法會

無理指控和政治謾罵

港澳辦: qswlnmsl

放風用公職人員行為失當拉哂泛民？
然後立法會無泛民參到選？

I like that guy

但做埋 *****完****** 更精彩

個陣時啲選舉主任都話信唔過你就信唔過你唔惗你選啦 on9

關你支那撚事呀？

S

你班建制派坐定定開會就得啦

三權合作指日可待

咁政府同現任區議員唔溝通，阻佢地幫市民又點

港澳辦做埋終院嗰份

CCTVB六點半新聞用五分鐘報呢個

一路做緊

笑撚到仆街，仲搵埋譚尿樽

唔告正契弟

我就粒聲唔出投反對票點樣公職人員行為失當

又想釋法呀，go ahead
反正爛晒

港澳辦中聯辦係垃圾會有咩權？
係度說三道四
少數派成班人仲要好似接旨咁

Wfc

咁要先拉鳩拉布始祖建制班仆街

又想搞鏗鏗